<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="actionbar_button_up_description">Назад</string>
    <string name="app_pkg_name">com.milink.service</string>
    <string name="app_ver_code">1</string>
    <string name="app_ver_name">1.0</string>
    <string name="casting_tips">Проектиране…</string>
    <string name="console_guide_btn_got_it">Разбрах</string>
    <string name="console_guide_subtitle_hang_up">Можете да продължавате да проектирате и при изключен екран на устройството. Тази функция намалява консумацията на батерия.</string>
    <string name="console_guide_subtitle_private">Не показвай плаващи известия, входящи обаждания и други лични неща на външни монитори</string>
    <string name="console_guide_subtitle_small_window">Минимизирайте прозореца, който се проектира, за да можете да използвате други функции на телефона си</string>
    <string name="dialog_can_not_find_device">Не са открити устройства в близост</string>
    <string name="dialog_cancle">Отказ</string>
    <string name="dialog_connect_fail">Неуспешно свързване</string>
    <string name="dialog_connect_retry">Натиснете за нов опит</string>
    <string name="dialog_connect_verify_perssion">Първо одобрете проектиране на Вашия телевизор</string>
    <string name="dialog_connect_verify_perssion_fail">Неуспешно одобряване на проектиране на Вашия телевизор. Изчакайте една-две минути и опитайте отново.</string>
    <string name="dialog_connected">Установена е връзка</string>
    <string name="dialog_connecting">Свързване…</string>
    <string name="dialog_nfc_cast_wifi_off">Включете Wi-Fi, за да можете да излъчвате чрез NFC. Включване?</string>
    <string name="dialog_ok">OK</string>
    <string name="dialog_only_suport_content">Предавайте снимки, видео или музика</string>
    <string name="dialog_open_wifi_bt">Включи</string>
    <string name="dialog_please_make_sure_tv_ok_or_help">"Уверете се, че функцията за безжично проектиране е включена на целевото устройство.
Ако имате проблеми със свързването, вижте секцията за помощ."</string>
    <string name="dialog_recent_connected">Последни</string>
    <string name="dialog_retry">Опитайте отново</string>
    <string name="dialog_scanning_device">Търсене на устройства в близост…</string>
    <string name="dialog_scanning_precondition">Включете Wi-Fi и Bluetooth на телефона си, за да използвате Безжичен дисплей.</string>
    <string name="dialog_select_tv">Изберете устройство (%d)</string>
    <string name="dialog_show_help">Помощ</string>
    <string name="disconnect">Спиране на проекцията</string>
    <string name="hang_up">Проектиране с изключен екран</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_content">Продължавайте да проектирате и при изключен екран на устройството. Тази функция намалява консумацията на батерия. Натиснете бутона за включване, за да се покаже отново екрана.</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_neg">Отказ</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_pos">OK</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_title">Ще бъде извършена проекция с изключен екран…</string>
    <string name="help_page_text_01">Помощ</string>
    <string name="help_page_text_02">Какво е проектирането?</string>
    <string name="help_page_text_03">Проектирането е предаване на елементи от екрана на Вашия телефон към по-голям външен монитор. То Ви позволява да споделяте изображения и клипове с приятели и семейството, без да използвате мобилни данни.</string>
    <string name="help_page_text_04">Как да проектирам елементи на по-голям екран?</string>
    <string name="help_page_text_05">Стъпка 1: Проверете устройствата и мрежовата си среда</string>
    <string name="help_page_text_06">"1. Няма нужда да се свързвате с интернет, ако желаете да проектирате нещо от Mi телефон към Mi телевизор.
2. Ако не можете да установите връзка между двете устройства, опитайте да свържете и двете към една и съща Wi-Fi мрежа."</string>
    <string name="help_page_text_06_global">"1. Mi TV, Mi Кутии и Mi Прожектори:
Свържете Вашето устройство и външния монитор към същата Wi-Fi мрежа за най-добър ефект. Ако са свързани към различни мрежи, откриването и свързването към външния монитор вероятно ще отнеме повече време.
Забележка: По-стари версии на Mi TV може да не поддържат свързване чрез различни мрежи.
2. Ако използвате TV, set-top кутии или проектори на други марки, свържете Вашия телефон и външен монитор към същата Wi-Fi мрежа.
Ако не можете да свържете и двете устройства към същата мрежа, включете Miracast на външния монитор. Названията на функциите в Miracast може да варират."</string>
    <string name="help_page_text_08">Стъпка 2: Включете функцията за проекция</string>
    <string name="help_page_text_09">Натиснете бутона \"Проекция\" на скритата лента с известия на Вашия телефон. За по-стабилна връзка включете както Wi-Fi, така и Bluetooth.</string>
    <string name="help_page_text_10">Ако искате да проектирате елементи от Галерия или Mi Видео, можете да използвате вградени функции за проекция в тези приложения.</string>
    <string name="help_page_text_11">Стъпка 3: изберете устройство</string>
    <string name="help_page_text_12">Изберете външно устройство от списъка с налични устройства, за да започнете проекция.</string>
    <string name="help_page_text_13">Не можете да се свържете с външно устройство?</string>
    <string name="help_page_text_14">"1. Ако искате да използвате Xiaomi устройство, но не можете да го откриете в списъка с налични устройства, пробвайте следното:
Свържете както телефона си, така и външния монитор (напр. Вашия телевизор) към една и съща Wi-Fi мрежа или свържете външния монитор към точката за безжичен достъп на Вашия телефон. Ако няма налични Wi-Fi мрежи или не можете да свържете и двете устройства към една и съща мрежа, проверете дали функциите за проекция на външния монитор са актуализирани, включете Bluetooth на телефона и на външния монитор и включете Miracast на Вашия телевизор. 
2. Ако проектирате на Xiaomi устройство за първи път, трабва да завършите процеса на проверка. 
3. Ако желаете да използвате устройство, което не е Xiaomi, но не можете да го откриете в списъка с налични устройства, пробвайте следното:
Свържете както телефона си, така и външния монитор (напр. Вашия телевизор) към една и съща Wi-Fi мрежа или свържете външния монитор към точката за безжичен достъп на Вашия телефон. Ако това не помогне, инсталирайте приложението за проекция LeEco на Вашия телевизор и следвайте инструкциите."</string>
    <string name="help_page_text_14_global">"1. Ако искате да използвате Xiaomi устройство, но не можете да го откриете в списъка с налични устройства, пробвайте следното:
Свържете както телефона си, така и външния монитор (напр. Вашия телевизор) към една и съща Wi-Fi мрежа, или свържете външния монитор към точката за безжичен достъп на Вашия телефон. Ако няма налични Wi-Fi мрежи или не можете да свържете и двете устройства към една и съща мрежа, проверете дали функциите за проекция на външния монитор са актуализирани, включете Bluetooth на телефона и на външния монитор и включете Miracast на Вашия телевизор.
2. Ако проектирате на Xiaomi устройство за първи път, трабва да завършите процеса на проверка.
3. Ако желаете да използвате устройство, което не е Xiaomi, но не можете да го откриете в списъка с налични устройства, пробвайте следното:
Свържете както телефона си, така и външния монитор (напр. Вашия телевизор) към една и съща Wi-Fi мрежа, или свържете външния монитор към точката за безжичен достъп на Вашия телефон."</string>
    <string name="help_page_text_15">Miracast функционалност на различни устройства</string>
    <string name="help_page_text_16">Mi Телевизор/Mi Проектор</string>
    <string name="help_page_text_17">"Можете да излъчвате елементи от Вашия Mi телефон към повечето модели Mi Телевизори с Bluetooth възможности, без да включвате ръчно Miracast.
Ако трябва да включите Miracast, натиснете бутона [MENU] и изберете Моите приложения > Проектиране > Miracast."</string>
    <string name="help_page_text_17_1">Клиентско обслужване на Xiaomi: 400-100-5678</string>
    <string name="help_page_text_18">Телевизори Samsung</string>
    <string name="help_page_text_19">Първо се уверете, че Miracast функционалността се поддържа на Вашето устройство. На някои от моделите можете да натиснете бутона [SOURCE] на дистанционното управление и да изберете \"Огледален екран\". На различни модели тази функция е включена по подразбиране.</string>
    <string name="help_page_text_20">Клиентско обслужване на Samsung: 400-810-5858</string>
    <string name="help_page_text_21">Телевизори LG</string>
    <string name="help_page_text_22">Първо се уверете, че Miracast функционалността се поддържа на Вашето устройство. На различни модели тази функция е включена по подразбиране.</string>
    <string name="help_page_text_23">Клиентско обслужван на LG: 400-819-9999</string>
    <string name="help_page_text_24">Телевизори Philips</string>
    <string name="help_page_text_25">Първо се уверете, че Miracast функционалността се поддържа на Вашето устройство. На различни модели тази функция е включена по подразбиране.</string>
    <string name="help_page_text_26">Клиентско обслужване на Philips: 400-880-0008</string>
    <string name="help_page_text_27">TPV</string>
    <string name="help_page_text_28">Първо се уверете, че Miracast функционалността се поддържа на Вашето устройство. На някои от моделите можете да натиснете бутона [MENU] на дистанционното управление и да изберете Настройки > Свързаност > Мрежа > Множество екрани.</string>
    <string name="help_page_text_29">Клиентско обслужван на TPV: 400-887-8007</string>
    <string name="help_page_text_30">Hisense</string>
    <string name="help_page_text_31">Първо се уверете, че Miracast функционалността се поддържа на Вашето устройство. На някои от моделите можете да натиснете бутона [SMART] на дистанционното управление и да изберете Проекция > Безжичен дисплей. Някои модели поддържат и проектиране за игри: Hi Проекция > Проекция на игри > Android.</string>
    <string name="help_page_text_32">Клиентско обслужване на Hisense: 400-611-1111</string>
    <string name="help_page_text_33">Skyworth</string>
    <string name="help_page_text_34">Първо се уверете, че Miracast функционалността се поддържа на Вашето устройство. На някои от моделите можете да изберете Приложения > Проекция > Устройство с Android > Miracast.</string>
    <string name="help_page_text_35">Клиентско обслужване на Skyworth: 95105555</string>
    <string name="help_page_text_36">Sony</string>
    <string name="help_page_text_37">Първо се уверете, че Miracast функционалността се поддържа на Вашето устройство. На някои от моделите можете да натиснете бутона [SOURCE] на дистанционното управление и да изберете \"Огледален екран\". На някои други модели можете да включите тази функция от Мрежа > Wi-Fi Direct. На различни модели тази функция е включена по подразбиране.</string>
    <string name="help_page_text_38">Клиентско обслужван на Sony: 400-810-9000</string>
    <string name="help_page_text_39">Panasonic</string>
    <string name="help_page_text_40">Първо се уверете, че Miracast функционалността се поддържа на Вашето устройство. На някои от моделите можете да изберете Приложения > Огледален екран.</string>
    <string name="help_page_text_41">Клиентско обслужване на Panasonic: 400-881-1315</string>
    <string name="help_page_text_42">Changhong</string>
    <string name="help_page_text_43">Проверете настройките на Вашия телевизор, за да потвърдите, че външния монитор поддържа функциите на Miracast.</string>
    <string name="help_page_text_44">Клиентско обслужване на Changhong: 400-811-1666</string>
    <string name="help_page_text_45">TCL</string>
    <string name="help_page_text_46">Първо се уверете, че Miracast функционалността се поддържа на Вашето устройство. На някои от моделите можете да изберете Приложения > Безжичен дисплей.</string>
    <string name="help_page_text_47">Клиентско обслужване на TCL: 400-812-3456</string>
    <string name="help_page_text_48">AODIN</string>
    <string name="help_page_text_49">Първо се уверете, че Miracast функционалността се поддържа на Вашето устройство. За да включите тази функция, отидете на Моите приложения > WiFi дисплей.</string>
    <string name="help_page_text_50">Клиентско обслужване на AODIN: 400-810-5858</string>
    <string name="help_page_text_51">LeEco</string>
    <string name="help_page_text_52">Първо се уверете, че Miracast функционалността се поддържа на Вашето устройство. На някои от моделите можете да включите тази функция в Настройки > Мрежи > Множество екрани > Безжичен дисплей.</string>
    <string name="help_page_text_53">Клиентско обслужване на LeEco: 10109000</string>
    <string name="help_page_text_55">"Ако не можете да се свържете към мрежата, уверете се, че външният монитор поддържа функционалност Miracast и е включен. На някои модели нази функция се нарича\" Безжичен дисплей\", \"Огледален екран\" или \"Множество екрани\". Вижте информацията по-долу, за да разберете как да включите Miracast.
4. Ако срещнете проблеми, можете да ги докладвате чрез нашето приложение \"Услуги и обратна връзка\"."</string>
    <string name="help_page_text_55_global">"Ако не можете да се свържете към мрежата, уверете се, че външният монитор поддържа функционалност Miracast и е включен. На някои модели тази функция се нарича\" Безжичен дисплей\", \"Огледален екран\" или \"Множество екрани\".
4. Ако срещнете проблеми, можете да ги докладвате чрез нашето приложение \"Услуги и обратна връзка\"."</string>
    <string name="help_page_text_end">Ако марката на Вашето устройство не е изброена тук, свържете се с производителя, за да разберете повече за функционалността на проектирането.</string>
    <string name="nfc_connect_failed_toast">Неуспешно излъчване. Опитайте отново.</string>
    <string name="notification_rc_title">XiaoMi TV Помощник</string>
    <string name="notification_show_more">Натиснете, за да видите още функции</string>
    <string name="privacy_agree">Приемам</string>
    <string name="privacy_text_1">"&lt;Data>Добре дошли в Проекция! Проекцията Ви позволява да излъчвате елементи от екрана на Вашия телефон към по-голям външен монитор.
Ние ще защитаваме личната Ви информация в съответствие с приложимите закони, разпоредби и политики за поверителност. Някои функции са предоставени от външния доставчик на услуги HappyCast. Преди да използвате тази функция, прочетете и приемете &lt;a href=%2$s>Правна декларация от HappyCast&lt;/a> и &lt;a href=%1$s>Политика за поверителност на HappyCast&lt;/a>.
За да работи нормално, приложението трябва да се свърже с интернет и има нужда от следните разрешения, за да събира Вашите лични данни:&lt;/Data>"</string>
    <string name="privacy_text_2">"&lt;Data>Ако не се съгласите да дадете такива разрешения или личната Ви информация да бъде споделяна и качвана, няма да можете да използвате това приложение. В такива случаи можете да изберете да деинсталирате приложението, да се отпишете от него или да ограничите разрешенията от Настройки.
Прочетете и приемете нашето &lt;a href=%1$s>Потребителско споразумение&lt;/a> и &lt;a href=%2$s>Политика за поверителност&lt;/a>, преди да използвате тази функция.&lt;/Data>"</string>
    <string name="privacy_text_pemission">"　　•Извършвайте достъп до изображения и ги съхранявайте на Вашето устройство, за да проектирате тези елементи на външни монитори
　　•Записвайте разговори и аудио, за да проектирате аудио на външни устройства
　　•Извършвайте достъп до телефонния номер, IMEI и IMSI, за да идентифицирате устройството си
　　•Извършвайте достъп до местоположението си, за да откривате устройства в близост"</string>
    <string name="private_protect">Скриване на личните неща</string>
    <string name="san_wait_msg_1">Включете безжичното проектиране на целевото устройство</string>
    <string name="san_wait_msg_2">Търсенето на устройства може да отнеме известно време…</string>
    <string name="san_wait_msg_3">Външните устройства се откриват по-лесно, когато са свързани към същата мрежа като телефона Ви</string>
    <string name="san_wait_msg_4">Вижте \"Помощ\", ако не можете да откриете устройства</string>
    <string name="small_window">Минимизиране на прозореца</string>
    <string name="small_window_not_supported">Приложението не може да бъде минимизирано докато се извършва излъчване</string>
    <string name="status_bar_in_casting">Проектиране…</string>
    <string name="status_bar_in_casting_long">Натиснете, за да видите още функции за проектиране</string>
    <string name="tile_label">Проекция</string>
    <string name="toast_guide_show_more">Научете повече</string>
    <string name="toast_guide_title">Разгледайте новите ни функции тук</string>
    <string name="toast_msg_for_multi_window">Тази функция не може да се използва при разделен екран</string>
    <string name="toast_msg_for_small_window">Можете да минимизирате прозореца, който се проектира, за да можете да използвате други функции без прекъсване на процеса на проектиране.</string>
    <string name="toast_nfc_dont_move">Не отдалечавайте телефона си</string>
    <string name="toast_title_for_small_window">Изберете \"Минимизиране на прозореца\" в приложението</string>
    <string name="toast_turn_off_hotspot_before_cast">Изключете мобилната точка за достъп, преди излъчване.</string>
</resources>
